【選舉近了】熱狗四眼鄭錦滿 為選立會又玩分化

啱啱好似開錯台

鄭錦滿:

接二連三有泛民議員協助政府監察人民，例如舉報有人觸犯「限聚令」、「限商令」，仲發展到協助差佬執法，監察返人民轉頭？

同你哋討論咩係「民主」、「自由」都浪費時間，因為如果你哋識就唔會做以上行為，直接同你哋講「道義」！

你哋呢種行為及意識形態，已經得罪好多會落場「救手足」嘅車group朋友，我代佢哋發聲，因為你哋冇參與過，完全冇考慮佢哋感受！你哋對唔對得住手足？

車group朋友希望我特別提醒你哋，搵個人企喺天橋影相、度分貝之類嘅工作，唔需要有議席嘅人先做得㗎，普通人有心做都可以，咪搵街坊輪班晚晚棟個人喺度囉，司機經過唔知咩事一定先減速。「議席」並唔係咁用！

用「請投票，止警暴」、「五大訴求，一起公投」之類嘅說法呃咗個議席返嚟，發覺原來連喺區議會鬧差佬都唔得，民政會抽起文件唔畀討論，差佬會直接walk out甚至唔出席，處理唔到警暴問題，驚市民覺得自己做唔到嘢，所以要搵議題扮做嘢，甚至做埋差佬嗰份，協助暴政執法，監察人民，咪本末倒置啦！

扮做嘢，搵其他工作喇，夏日炎炎去做滅蟲除草等清潔社區嘅工作，冇人會話你哋。

－－－－－－－－－－

力數四眼三宗罪

1. 偷換概念
飛車黨問題紮根已久，點會同近年出現嘅手足車掛鈎？ 同埋呢幾日五一黃金週，日日凌晨兩三點係去邊到救手足？

2. 都係偷換概念
區議員關注社區問題，就變咗協助暴政執法，你咁唔滿意議員工作，咁你哋熱狗又走去選？

3. 口口聲聲手足前手足後，原來又係立會造勢
搞咁大場龍鳳逐個逐個截圖，原來嫌其他黃營議員擋你哋選立會條路，預先惡意分化。

樓主關注咗護士姐姐咁耐，真係睇唔過眼熱狗惡意抹黑

熱狗唔分化先唔正常喎

真係唔可以俾佢哋得逞

留意下一個人言行就知佢係唔係同路人
如果佢出貼，3分輕屌黑警同港共，7分重屌同路人
而且0分屌中共又完全唔打國際線，咁肯定唔係同路人

ching有見地

四眼好波！！！

#ChinaStopHKCapitalism
自由市場已死

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

自推

輕輕一推

護士姐姐正面迎擊

飛車同救手足兩樣野黎架喎 好心熱狗就死撚開啦

熱狗衝出嚟柒

射撚滿嘅邏輯係因為佢哋救過手足
所以作奸犯科都唔應該干預佢哋

收嗲啦路中心

救手足一定尊重

但係鄭錦滿偷換概念就兩回事

要有幾弱智先會將飛車黨同救手足校車拉埋一齊講？
呢條友都唔係第一次柒，上次仲吹到話和你寫會得罪監獄啲黑社會

正一譁眾取寵撚

希望熱狗全滅

熱狗不可一不可再

將兩樣唔關事既野扣連，咪係熱狗強項黎

射撚滿今次選會唔會又唔記得拎返保證金？

四眼仔好似有一排消失咗，選舉年又走返出嚟

2020仲玩呢套

其實夜晚飛車聲真係好撚嘈
真係嘈醒
近幾個星期仲差唔多晚晚都飛車聲

咁我都好開通
熱血有咩辦法幫手解決
一係俾錢我開冷氣訓
一係我搵份夜更工

啱啱一查先見到原來又係舖路選舉，擺晒啲素人上枱

圖書館戰爭

射撚滿
失蹤咗咁耐又出返黎

今年諗住又食邊條女啊

自己解決唔到就話係手足車，走去批鬥想幫手解決嘅議員

Bonix

立會選舉咁大件事，即刻上水批鬥人

如果當年bonix選

邊有消失，條友一向咁廢

其實飛車問題喺九龍有好香港又好其實真係好撚大問題
你喺公路或者山路飛，認真我理撚得你
但問題係依家啲路全部都係近民居，居民作息受到滋擾係一個問題
已經有唔少嘅地區Facebook群組話啲響喉聲係影響都係小朋友

另一個失蹤人口

退出左個圈子啦，人地咁靚女又專業人士，點會一直留係熱狗

今屆學精咗喇，自己係名單第二位

熱狗可以容許（懷疑）黃絲飛車
但唔能夠容忍黃店難食

啱啊，區議員去關注擾民項目都俾佢講到係協助暴政執法，根本區區都係當區居民搵上門

雙重標準都係熱狗套路

鬥黃嚟講佢地認第二 689都唔敢認第一

好事嚟既 希望佢有幸福生活

好彩大家已經認清咗

熱狗真係好撚煩,之前叫人白票
依家就狂屌其他議員
自己落場捉人囉咁撚勁
自己咪又係坐係電腦面前,做keyboard戰士屌自己友

事實果D區議員影得好求其，用手機影車牌都夠膽死

仲夠膽屌網民話是但一部都影到

同亂咁投訴無分別，一陣誤傷其他市民

不要黃色經濟圈 要好人經濟圈

熱狗做嘢嘅客觀效果係中共想要
佢地一係共諜 一係on9

人地牙滿打過圖書館戰爭架
手足黎
唔割
好嬲好嬲

任嘉兒柒開啫，但鄭錦滿就真係算鳩數啦，仲撚柒

why not both

佢哋有打國際線架
「是老師的貼文起了作用」

熱狗

其實護士姐姐都仲要冇份so called「監察」，叫人打個電話增加投訴數字都俾四眼插

不過睇返有意參選名單，可能任嘉兒先係最阻熱狗條立會路

「夏日炎炎去做滅蟲除草等清潔社區嘅工作，冇人會話你哋。」
如果我投嘅區議員淨係做呢啲野咁我投你黎托柒？

可能熱狗自己淨係識呢啲

我住果區飛車黨飛左幾年
最近晚晚10點開始到凌晨3點都唔收
係狗屋出面飛都沒人理

算啦 今次連個席都冇埋架啦

又話泛民係制度入面抗爭on9咁佢地又派人選嘅
算啦今年有1席先叫我

不要再說了bonix bb

阻乜撚丫
撚選到咩

佢上次港島有黃毓民+所謂唯一本土光環都輸咁多
今次選條撚咩

區會收完皮仲要去立會搞搞震，熱狗放過香港啦

大家錯咗個重點 佢地個目標唔係自己當選而係要另「某啲人」當選唔到

會投任嘉兒果D人都唔會理條傻閪架啦

熱狗最叻講一套做一套

到底熱狗係走狗定on9

ching心水清

邊個唔投白票邊個就係鬼
諗諗下當年佢地班仆街帶風向都幾犀利

射晒啲選票落海

食女再帶風向

呢位黨員好做得野

其實蟲泰係做實事
社區工作同埋睇返議會投票記錄都有做好
一陣比其他熱狗例如四眼哩d柒碌累到今界無左個議席就仆街

應該可以出雙糧

好難講，一陣泛民唔生性亂嚟，有班人以前無留意熱狗啲鳩嘢，可能就會俾班熱狗呃到

任嘉兒未必做到羅冠聰plan B喎
中箭應該仲未落實搵邊個

真係要團結抗狗

熱狗收到少少風就急不及待出嚟踩人

譁眾取寵到，小小事俾熱狗發到咁大

分化post

而家dup到200views 都冇

原來已經1天前

難怪四眼要要點晒各區區議員名拎關注度

熱狗協助暴政執法

巡邏係差佬本份，做乜做埋差佬嗰份？係咪出賣爆格手足？

主動請狗入去住宅範圍

仲衰過叫狗捉飛車

選舉近了

你哋對唔對得住手足？
呢句真係百搭

熱狗真係得啖笑

投票前真係要睇清睇楚

分化專用萬能key

熱狗，DLLMCH la

一票不投熱狗，慳返啖氣唔好再耍手段

收皮啦又想借d 意抬高

人地只係po張相監察「飛車」噪音
下一部點做都無講
班熱狗已經幻想係幫狗做野

push

170
抵比大灣駒笑鳩你地篤數

講真 對比16年選民投票意向一定係會由傳統泛民果度轉過嚟 變相本土票同新泛民票會多咗

但係啲票點shift 都唔會關你隻四眼事囉

迫鳩天琦endorse 四眼

破綻百出，但係竟然仲有熱狗打手

3萬幾訂閱得100幾views

熱狗報警

傳媒大亨

🌭

一個連自己既野都未背熟同答唔到既垃圾排邊條隊都輸喇

點投都投唔到四眼

網絡圖片

SRA in UK confirms that Chan Man-wai Vivien, a gov prosecutor, has been dishonestly claiming冒認
to be a UK practicing solicitor, as stated in her HKBA online profile.
陳文慧冒認英國事務律師身份啊，人哋係愛國愛黨嘅法官嚟
唔好傳啊，唔好傳！

人哋護士姐姐自己就冇報警，熱狗自己就真係報埋警啦

我上年新界西投熱血泰，今年再投我仆街死

好典型既搞化分化

手咩足丫畀你割得七七八八啦
熱狗真係好意思叫人手足

四眼上屆新界東都兩萬幾票

熱狗，我屌你老母啦，你老母做雞咋

上屆有毓民光環先拎得一席，今屆算把啦
呢4年熱狗做過啲咩大家有眼睇
數臭泛民又唔會顯得自己有用嘅

熱狗手段越黎越低級

校車根本唔撚會飛車咁引人注目畀人check咪仆街

悔不當初
自責到極點
有本土投本土
冇本土就泛民新人
冇新人就舊人

熱狗死全家

班響喉撚忍撚左佢地好多年

佢行出嚟啱喇，幫佢推撚到啲人知佢乜料唔好傻下傻下咁投咗啲淨係識屌同路人唔做實事嘅仆街

利申四年前投咗鄭松泰...屌

四眼打過圖書館戰爭

邊個泛民篤灰限眾令

佢哋而家out撚哂啦。
潮流興YouTube分紅，但佢哋仲係個爛鬼網台到圍喂喂直播

連國師個channel都仲成功過佢哋

到底智商幾低先會將飛車黨講做手足車

熱狗真係煩過閪
死撚開啦屌你老母
而家唔係2016啦
個個都信天琦唔信你地班冚家剷

希望今屆有多啲新血

唔好以為係咁數臭泛民香港人就會投你熱狗先得架
就算泛民再廢我都唔撚會投你班分化死熱狗
日撚日分化仲賤撚過五毛

都啱，最怕佢唔聲唔聲，而家衝出嚟柒俾大家睇清楚

冇錯
要有初選，要有配票啊

我都想知 四眼要cap就cap呢啲嚟睇啦唔該 cap埋啲唔關事嘅

你分化
收皮啦分化撚！

兄弟爬山呀
不割蓆呀

係咪弱撚智
做民生嘢都比人屌

推呢個

熱狗係藍絲

我相信理大班手足 眼精雪亮！

唔知熱狗敢唔敢初選呢

就算係 退一萬步諗
佢公開話飛車黨=手足校車
同篤灰有咩分別？

痴撚線好撚煩
好後悔以前投過佢

熱狗都算兄弟

[/quote]

「香港啲選民白痴嫁」

射生係港島
青山國師先係新界東

2020雪恥

平心而論 蟲泰係立法會嘅發言係高質（主要係泛民大低質 而教主做高咗個standard）

但四眼你睇佢四年前論壇啲表現都知咩料做bonix裙腳仔都未夠班 澳洲讀書啲英文柒下柒下

合格嘅表現除咗金鐘果次就真係圖書館戰爭

仆街冇改錯名夠曬資深

四眼堅係痴線

On9先投熱狗

上屆熱狗射撚滿咪用本土個名招搖撞騙囉，本民青又冇人打港島，自稱係本土嘅都唔一定係好貨色

熱狗連未成氣候嘅任嘉兒都唔放過
幾時打大佬許智峯

熱狗邊敢，專揀素人嚟恰

喂 人地有份扔殘體字書㗎 尊重啦

屌

不過真係好多平時飛開嘅有出嚟做家長車

真係衰過共產黨

我記得好似係篤賓賓聚集，但我又咁講，以抗疫角度佢地驚會令更多人染病等林奠有籍口再拖長限聚令其實錯唔晒，最重要佢又唔係篤黃店灰，我真係唔知點叫出賣人

吓人哋好勇武出盡力屌支共叫習帝上煤山自盡㗎喎

辛苦晒

做緊家長嗰陣真係唔會飛太引人注目
如果話平日唔係接緊仔嗰陣飛車畀人捉，咁根本唔關黃藍事
藍絲以為撐警就唔駛食牛肉乾，黃絲唔係以為係黃就可以飛車嘈著人掛？根本唔應該混為一談

我同意呀，不過真係識車友有怨言。呢個都係事實。

熱狗呢期一定會主動出擊，佢地本身冇民生政績，只係識尻叫同屌人，但係又唔識屌藍屍架喎！
新東那邊大埔谷已經同條熱狗仔開拖，佢地依家去選新東新西港島，應該會響呢幾區開火插黃絲拎soundbite，所以真係唔好客氣同佢地開拖，開少次佢地都以為你驚佢。

我懷疑佢係鄭松泰plan b

早幾排經過荃灣西鐵站巴士總站，見到有幾十張抹黑佢既海報，雖然我咁諗好諸心，但我心諗 居然有藍絲會晒時間抹黑一個潛左水幾年 係政界同呢場運動上面極低影響力既人？

叫佢飛少啲車啦，點認邊架係你呀大佬

但係唔應該成為熱狗打壓素人嘅籌碼

香港政壇有呢班痴線佬真係同有班建制係度無咩大分別

新招

我唔會再理熱狗

幾年前真係以為係同路人

熱狗中屌黑警又唔見佢地

熱狗唔分化先唔正常喎 +1

踩返黃營就最叻

做得家長都有同理心識得為居民設想，我唔知你果啲車友走過幾多轉喇

都唔撚明D港豬
係咪要係個頭刻住
我係共諜先識分敵我

最中堅嘅家長都揸快架啦
唔知你識幾多個

一矢中的！大家要對熱狗提高警覺

幾蠢嘅人先會信條四眼柒頭

家庭車先係中堅喎老細

其實有冇人同佢地反映夜晚嘈到人

唔係咁過份日日嘈都唔會有人監啦

嘈到比人影到車牌去運吉體檢到改車都可大可小喎

咁下次後巷有雜物堆積, 區議員叫食環去處理, 又可以講成幫手清理可以築路障o既材料, 如果咁岩有示威set唔到rb畀狗咬左點算, 出賣手足

收皮啦熱狗，叫警察做本份咪正正係監察佢地。又唔俾人報警又屌區議員自己揾方法解決，最好就無人管到班飛車自私撚啦，想包庇自己啲朋友咪講囉，洗乜揾咁多藉口。

熱狗撚同白票黨都係同一路人,成撚日出黎分化

都咪話熱狗唔勇武

我早兩日睇見有個youtuber 唔知louis咩 都有呢個感覺 屌劉細良n 年前嘅左膠言論 成段video 就係度串人 無任何建設性 分化味濃 點知一睇有幾廿萬subsriber 唉

揸快車等於要嘈？架車咁嘈去救手足死得啦驚死啲狗唔知

屌你老母熱狗真係on9

得一架車咩

原來救過手足就可以做飛車黨
爽到

藍絲：我撐警點解要食牛肉乾

你唔係車手足嘅時候，你嘅身份就唔再係車手而係普通市民飛車純粹係滿足個人快感，你一時快感令居民suffer，瞓瞓下都俾你地嘈醒，講真對精神好大影響...

圖書館勇武呀麻

識咁多架都無一架響喉車，sorry喎

Push

唔識字？ 出去做家長梗係揸家長車啦

有多過一架車嘅都唔會改響喉囉

熱狗其實真係靠踩人上位 幾時先明

咁咪繼續用番家長車飛囉

靠踩人上位嘅熱狗有柒做過野咩

曉飛嘅人家長車都可以揸得好快，又好安全。更加唔會改條響喉嘈住人瞓

熱狗真係要全滅，一隻不留

做家長車，點解要裝響喉？方便載手足果陣吸引POPO注意？熱狗作文都比少少腦

唔好意思 借一借位
人人都係admin
【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

A

熱狗選到仲煩過建制

逐出議會

其實係，家長車一般都有幾低調得幾低調

四眼丟過圖書館簡體書

仲要唔知係咪真係手足車嚟

四年前熱狗幾條女幾正
唔知去左邊呢

2020仲有人做熱狗

熱狗從不是同路人

勿再比熱狗吸票！
2016佢係港島吸左2萬張票

講得幾中肯

2020年應該得返弱智會仲投熱狗

好撚肉酸呀！

我會偏向信佢地係共諜 佢地既言論同埋行為 如果唔睇人名真係以為民建聯

牙滿幾時又去圖書館丟書落垃圾桶牙

屌每次最精彩係睇熱狗中回力鏢

屌，啲熱狗好撚煩，今年實唔投熱狗

四眼回力鏢飛晒全部熱狗

個時蟲泰唔係話某4眼係poly被捕咩？定係我記錯左？

運頭塘熱狗報警可恥

我一見到係熱狗寫嘅嘢我就唔會睇

最大作用好似係眾志wo

四眼d邏輯就算啦 上屆選舉論壇柒到

熱狗最叻打飛機

樓主你明唔明姐，人地有任務㗎，吮唔吮到都有中共科水
熱狗就係要吮，吮唔到就當𠝹票
吮到就唔鳩會做野，淨袋糧
你睇下鄭松泰就知啦

好似水蛭咁

分乜化，班熱狗係民建聯b隊
從來唔係同路人

鄭錦滿丢圖書館d書就好撚有建設性

哇屌班熱狗咁都有得鬧

俾佢選到議員就係做呢啲囉

得喇，報警撚啱哂，得未

Poly 之戰就入去扮同廚房佬熟，利用廚房佬洗底
點知人地都唔撚理佢，探都唔俾佢探
之後fb岀po話唔再打搞廚房佬
笑鳩左

你肯定飛車同救手足，係同一班人？

睇個樣都係係議會屌完林奠老母俾人抬出去之後話自己做咗野

今年人地要吮，先死番出嚟

人地又唔係篤灰，做乜啫你？

第一果件係唖婆
期待睇選舉論壇，俾人質到口啞唖

陣間講完可能大埔條柒頭會話自己積極跟進飛車黨

入poly 救人 比人charge埋暴動
上面都成班人話佢失蹤

佢只是係水渠出口等接人俾黑警捉左
最後有冇落薄告都唔知

Buy佢但唔buy佢個黨
成個黨都係負資產
再加埋陳雲班垃圾

射撚滿

收皮啦射撚滿

自編自導自演
佢地最中意用喱招

呢樣野無問題 人人有自己諗法 所以先有選舉制度

所以反唔係問題
我只係睇唔過眼啲人 用唔係事實既野/雙重標準去盲反
要反就對番佢既言論

倒插國旗
夠熱狗打飛機

佢冇講錯，錯就錯在佢係熱狗

屌佢老臭臭西，一到星期六日，兩三點一定俾10幾架響喉撚嘈醒，10幾年喇

黃洋達親自去狗屋搵黑警求助

點解唔可以自覺

攞「飛車黨」拉埋落「家長車」黎偷換概念...熱狗咁樣會唔會侮辱左「家長車」？

四眼柒蟎拉手足落水，咪又係為選舉黎消費手足

錯在佢表達能力差 佢DSE中文係唔係fail

連登已經變泛民大台
入poly救人告埋暴動都唔夠光環

射撚滿又話返澳洲

有案底返撚到澳洲咩你，你都係讀唔成書去澳洲洗底咋

家長就可以飛車 大家都係手足我可唔可可屌你條女？屌埋你老母？

唉，又玩內鬥
制度內外抗爭要一齊做

真係睇唔過眼手足俾熱狗消費

丟撚滿收皮啦
仲搵件乜撚野法子出黎選

*射撚滿

蟎仔

熱狗同白票兵團特徵係好中意消費手足
之前白兵都話進攻功能組別係對唔住死去既手足

光環又唔一定要比既
但當睇唔到 仲加多腳 真係好肉酸 成個阿叻咁

佢地真係有位就入，完全無立場，總之有位就入

射撚滿唔滿意咪發動圖書館戰爭囉

笑撚到噴水

真
以前就屌高登水泥隊，而家

成日有其他熱狗就死兜話蟲泰做實事
任期都完啦
打住最勇武最本土既旗號去選
呢幾年除左投票之外 同倒插共旗之外
仲做過咩實事？
日鳩日屌泛民垃圾無撚
佢夠有議席啦
咪一樣係垃圾

個時係法案委員會抗爭既係泛民 完全唔見蟲泰

最睇唔過眼就係熱狗唔理講咩point都會加句「對唔對得住手足」
我明白好多手足已經受緊苦同埋付出咗好多但係可唔可以唔好成日用呢句嚟嘗試增加佢講野既說服力 明明今次運動大家講緊”兄弟爬山 各自努力”
熱狗就成日批評完人地既做法之後加句對唔對得住手足 我真係想知熱狗由頭到尾做過咩撚野咁巴閉

手足個個都尊重，但幾時輪到熱狗稱兄道弟

D觀點禁古怪既 區議會點解冇用 剩係益建制團體筆數同蛇齋餅糭都唔知要對家付出多幾多啦. 不過啱既. 選舉近了丫嘛

其實我覺得呢啲係叫做情感勒索.....
冇錯手足犧牲咪好大但我覺得錯咗就係錯咗點都唔可以去合理化.....

手足呢個字喺熱狗把口講出嚟真係好難聽

唔屌中共係重點
類似東方日報

仲好意思提poly
去救人但唔撚識路
帶人走走錯出口結果成班俾狗咬
真係多撚謝

真係告得入先講啦
黃洋達又話咩六十幾條罪係身？
有冇坐過一碌？

廢話，熱狗覺得無用佢地咪唔好選，有人覺得有用都唔俾人做？如果選到係無用，選唔到又無用，點解咁多說話叫人唔好投票，反正都係「無用」，熱狗唔出聲咪得

死氣喉家長車
嘈d應該冇咁顯眼

唔係下下屈一句泛民大台就大哂既
證據呢？
屌佢熱狗就係一定撐泛民？

熱狗不嬲雙重標準

熱狗今屆立會一定要選呀
想睇你地輸幾多票

呢條垃圾，等再同佢燒街衣。。。

熱狗撚係同路人咩屌
唔記得個蟲泰段錄音喇？扮半土呃票呀

仲信熱狗

因為車過手足，所以全條青山公路居民就要老馮
忍佢地飛車？請問飛車響喉同車手足有咩關係？
你話因為車手足超速, OK fine...但依家講緊每個月每星期一半日子夜晚都成群結隊咁飛車，晚晚都組隊車手足？
車到全條青山公路都知？你話係既OK我忍

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

同樣道理
熱狗區議員報警引狗入民居
對唔住響民居貼文宣手足

屌你老味三張嘢考dse ，兒登仔眼裏只有自己

熱狗先至係最消費手足的人

有一隻熱狗不停比負評

我覺得一單還一單
Poly救人還poly救人
但佢而家講嘢咁戇鳩仲成日用手足來做情感勒索點解唔屌得

飛車響喉撚問題已經持續左幾年，唔通呢班飛車黨幾年前就開始救手足咩

回力鏢

如果捉飛車黨就係對唔住做家長車既飛車黨手足

咁班飛車黨晚晚嘈喧巴閉, 製造馬路炸彈, 唔通又好對得住手足?

內乜嘢鬥，熱狗唔係同路人有乜嘢內鬥？
熱狗根本就係共諜，黃色經濟圈又屌選區議員又屌乜柒都屌
總之中聯辦屌嘅佢都跟住屌

熱狗, 白兵, MyRadio
共通點就係做左「手足代言人」, 吹奏自己點點點, 但人地有付出既都照屌
如果真係咁重視手足, 點解熱狗同白兵要屌梁繼平?

呢班垃圾存在價值就係對方既宣傳機器 (佢地想), 但事實得果幾兜友圍爐

請推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

駁唔到

熱狗超音鼠射撚滿 食屎啦

成日話「被熱狗」，其實佢地先係最鍾意扣人帽子，將所有反對熱狗嘅人標籤做「泛民」。

要投個響區做實事，兼投票機器，我投民協街工都得啦，大佬，投得熱狗梗係最勇武個批，想佢搞議會抗爭，點知4年後同我講佢做得最多係返齊工投齊票，WTF？

靚靚bonix都走左就知四眼咩料啦